HKT48 怒火區第68回：泡菜狗收撚皮 & 9/27 地頭江 音々 又大一歲

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

[center]新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

最終回

新post留名

上回

賣呢呢

第二張

好攬

我來攬

你真係short撚左上腦

你要死咪撚拉埋人死啦

講到咁我知你係邊個

作為識既人 而且個topic已經完左 我覺得無謂嘈落去

我都係個句 你有你地屌 我亦都有我既意見 我冇屌你地屌既野 我亦無話你地憤怒係多餘 有問題 我理解 我了解 我只係同另一班人講緊2年後返黎既問題
我只係話有班人根本係咁 你地單純要搵個發洩點is ok

咁不如就係索性同你講算啦

宜家就係你個立場無人支持
呢度係hkt post 唔係izone post
要支持去泡既過個邊就得
但呢邊每個人都哭喪緊 咁你滿意未
你入黎就預左比人插 ok?

事情發生左 我有咁既意見有咩問題?

我未致於將e堆說話去留言俾櫻花聽 去現場同佢講

私下討論如果可以影響到d咩既 ching會唔會太睇得起我

ok 咁off topic

逐個cm回冇意思架

件事上個post尾已經嘈完
做憤青唔會顯得特別愛 就係咁 你要搵人發洩你覺得你不值之嘛

作為識左都有段時間我又唔會介意既

無既 無乜問題
我都係因為今日既火宜家先泄到
搵你黎發下啫

咁都無咩問題啦應該？

反正我同你講呢啲野 你都應該無乜影響

除左屌你個嘴我無野好講

想問全握要早幾多排隊？
今次咁既情況係未無三個鐘都走唔甩？

真係無咩所謂
好似上個post講 我都係可以俾人屌得既

如果你去一張我覺得唔使既 matome就難講啦

全握係有live live完左先有得握
排幾多真係唔知 睇有幾多人去 不過今次就應該有排

肥妹

加拿大好似唔錯

i mean洗唔洗早幾個鐘係門口排定

呢個真係你喜歡 睇你想企邊架姐

宮崎想奶

咁個號碼唔係越早越前咩？

唔係 隨機派block 最多都係嗰個block最前

下姐係話我9:00先黎我隨時都可以拎到0001號？
sor第一次去問得有d on9

唔會 真係隨機

當佢有A1-A3 B1-B3 C1-C3
X 1 2 3
A□□□
B□□□
C□□□

你入場嗰陣埋俾張飛你話比你聽入邊個block
去邊個block就睇運

Sono

my aoi

想養貓

20180930 我愛森保まどか

點會諗到生活冇乜樂趣,入嚟睇下IDOL 都睇到咁傷心同激鳩氣

謝謝巨巨解釋

係好貴依排

錢唔係問題
我最多請到半日假
但係無晏晝機

早一日去?

去東京轉機啦 都無辦法

我雪仔！堅定反izone！堅定反aks！堅定不移維持萌香我婆立場！留名！

咁貴

屌唯有等兩年後希望人少左抽個人易抽d

九西補選靠你

再聽唔到拿高十二秒郁郁郁啦

2年後
不過成堆選拔唔同左樣

提提大家有賓果.

你新西

2年半冇為過HKT做任何嘢,
返黎冇可能比個前排甚至C你
只可以做洗腳婢

新東呀on9

洗腳都好啊學佢老母捧人上去
場場公演爆撚到西咁

國師

雙皇變奶媽
唔忿氣囉.

奶媽都可以登基既

天有光！

如來佛祖夥我靠岸

無架啦
返到嚟咩年紀

佢老母20歲登基喎

佢要離開本土

已經完結

諗唔撚到會行到賣人lee步

到底袋咗幾多錢

已經決定1蚊不俾南泡團

寧願隊嘢攬炒

即係有諗過比錢

留名支持好女仔

好日都唔入嚟

一入嚟就咁傷感

2年半點頂，如果櫻花仲要冇得用佢d sns youtube....

個人覺得未必得.

用就一定有我用 但你話要我支持真係支持唔落 你要我支持一隊掉低hkt既野 可以點

冇諗過支持
一直咁樣出爾反爾，已經對韓狗冇好印象
淨係識屌日本mem唔講韓文
韓mem又幾時有學過日文呀，live連理都唔理日本mem啦
唔叫櫻花去陪老細已經要多謝班撚樣

係咪以後都再冇nakomiku

算啦 我已經無咩好講

第1次有想quit 48g嘅感覺

但依家連469 都做唔起

起碼捱兩年半啦 用咩角度都好 佢兩個依兩年半已經唔再係hkt member

咁又唔好既 係hkt咁既時間 希望你都仲會支持下hkt

係時候出坑了

其實都想認識吓4期生+draft ?

但好似冇咩節目去識佢哋咁

有冇好建議俾小弟？

拿依個呢 真係睇hktbingo啦
認真四期生is屈

有盡力睇但有d位真係太尷尬

如果有以前お出かけ類嘅節目就好

真係冇LU

個時會叫人睇hokamina 但依家唔知仲有無?

牙音世界第一

邊位音呀

做咩你又係到

yes

禾博多狗

你一日認唔到aoi一日都唔好番黎

痴撚線 回錯

岩啊 佢係識得好多野既

4期打手

你比我屌慣

好gay

我同佢係gay gay地
雖然佢腦有啲問題
食雞唔食雞皮 食橙剩食橙皮啲fd黎

Here am I alone again
A quiet town where life gives in
Here am I just wondering
Nightporters go, nightporters slip away🚬

想問啲泡狗係咪剩係識比負皮

想問下為左宮脇咲良出過幾多水力

俄妹真愛到short 左

我都係見なこみく準備基先正式重返48G
原來最強pair只係活到四個月
最強拍檔兩年後都唔知會變成點

快！

都係嗰句！萌香我婆！

哦

兩個大佬一齊hey0我

新po留名

飯隨偶像 牙薯都成日比麻里愛同想奶hey0

以後去握HKT比人問推邊個都唔知點答了

瞓唔到覺

唔想放棄奈子
但係又要支持HKT
應該點做

課韓國個邊又過唔到自己個關

諗起浪費二年半就好傷心

宮脇世一

AKS世一都知道左十年啦

話唔係推HKT

唉 兩年半後都物事人非

永遠都變唔返而家咁friend

幫下手買多隻啦
無架啦 要靠大家啦

希望下星期美久封信係奈子寫
冇一對PAIR對手係咁好感情

麻煩講清楚買咩碟先

誰人又相信一生一世這膚淺對白

唔好再有hkt member拎總選第9

係 以後各走各路

無啦無啦

啲泡狗真係好肉酸 又唔敢出聲

定係應該話香港既泡狗特別肉酸

會唔會去event呀 應該會撞到喎

hkt啦

以後係度貼櫻花nako圖會唔會被屌？

咁又唔會 屌黎做咩
我自己單純見解

可能見到躝返韓國字樣

點會唔貼 始終屋企就得一個
你估有得揀佢地唔想以HKT身份一齊玩咩

只係單純覺得有d被背叛既感覺
就算你地係到傾izone我到唔屌 不過我真係唔會理隊野架啦
暫時依兩年半我應該當佢兩個唔存在架啦 除非突然對hkt有實質貢獻
佢地紅又好唔紅又好都唔理啦
儲下錢抽多d下隻single好過啦

my rabbit
巧qq

假設佢地返左黎其他mb曝光率突然少左會唔會又屌？

唔會 唔係anti佢兩個
只係佢兩個唔係hkt member
唔需要留意
我立場同其他人唔同 我原本都唔係推佢兩個
團推 反正點都要走 諗下跟住做d咩好過啦
唔會再屌架啦

原來佢兩個就已經係團入面搶晒曝光率架啦
就算唔走 呢兩年半都一定係SAKURA+NAKO+MIKU
只係呢家變咗得番一個

只係希望番到黎佢地可以帶到FANS番去HKT

呢兩年向好方面諗 空咗兩個選拔位出黎
睇下運營打算係養新星買未來定係推原有MEMBER穩住呢家

利申:正能量戰士

咁佢地又唔係畢業都仲有個hkt名係度既

絲係未棄推兩年？

如果係佢既立場睇izone係好合理既

有日文歌應該都可以買音源黎聽下既

我預感到指原畢業佢兩個可能返唔切黎
咁真係好遺憾

我就肯定唔買架啦
我直情有諗過推埋miku啊

唔係買碟喎
呢兩年你叫我斷曬佢消息我真係做唔出

自己立場啦
依d野就
我就唔理架啦

咁不過你唔係推佢兩個都ok既
我只係諗緊係度講下佢兩個會唔會瘋狂被屌姐

我又覺得無人會屌你
咁多sakura推nako推
我唔理大把其他人會理架ma
依到有人先啦

有架有架你唔見多左d無乜見過既id入過黎咩？
其實今次有好多泡菜飯都覺得咁專任好on9

始終奈子都係初心
知道佢應該身不由己
淨係嬲浪費奈子兩年半呢件事

算啦 點都好
等nene生日件事會開心d

日經

fuck you aks

fuck you mnet

紅到咪唔浪費囉

諗起就好想喊
屌奶星

喊咗晚

我呢新入坑冇耐都未去同佢接觸過都好傷心

單推大佬感受應該更多

諗住同佢約好 要發光發亮咁番黎 我先會支持HKT同IZONE

個陣izone收左皮啦
呢個限定團黎2021年4月21號就關門大吉
HKT一定長命過佢

寄望死泡菜會提早收皮

I'm so sorry to hear about the news
Don't you worry
I'll buy us a bottle and we'll drink in the petrol fumes

叫春mk

好想叫春 不眨眼睛 似進入無人境

認唔到

我有無眼花？

不抱期望

好好

屈機屈死me

投降吧我沒有辦法🤤‼️

靚到

點解咁可爰

有危自有機 希望迎接到新HKT

HKTBINGO咁快最終回
唔係HKT FANS但好鍾意睇呢類型嘅節目
好多MB都喺呢個節目出晒位 咁快就完咗

搶到46團一期算好架啦
機會就比晒 之後仲有冇節目就唔知了

咁快d做hkt fans

樓上個d貼amane既 可唔可以貼多d

應該仲有3日以HKT身份出埋最後活動
珍惜眼前人
利申 會紀錄奈子兩年半成長到時同佢講番
支持全新HKT

好撚正

要睇下鹿兒島電視台比到乜佢地，雖然係地方電視台，但起碼有空間發揮先

搞好九州再重返關東

Aki is the best

想借個膊頭比佢

日向交俾我

Ok

賓果到最後都係冇莫加

HULU

點同

why so cute

越嚟越好攬

文青

唔好哄咁埋

禾莫加

躝啦 我影架

夜啦
龍二哥

正撚到.................

Aoi真係好cute

兩位唔好ff，早d訓好過

係咁傻笑

你個名加埋你睇aoi應該同f字頭位巴打有計傾

我成日都正評佢post嗰啲相

拿高紗英唔見咗

拿高已離去

屌你個名

棄推可恥

新飯唔怪佢

冇棄推，係女神太遙不可及

正

其實我手機最多既係奈子既相

jeng

之前一日咁多post緊係最多
下個月就唔係

唔係啊，一開頭追果時係Twitter 搵番黎架
依到post果d唔識save低

其實唔使SAVE啦

咁快就棄咁兩個

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

算吧啦你

話知你棄推
我永遠支持宮脇咲良矢吹奈子
話我係韓狗啊笨

韓狗黎貼圖啦

邊個棄推你兩個既我追埋佢地個份再mark落簿
到時返黎就______佢地

AKI

正撚到....

永遠支持女神

我會逐個mark低話棄推既巨巨

both

唉,
好正

好撚得意啊屌

眼袋+淚袋

阿紀真係難以言喻

愈來愈沉咁，屌你

LIVE 做多次節目上邊嘅嘢??

應該係

但係冇咗十字街口的美少年

有Tag

珍惜眼前人呀ching
除非你個推畢業都繼續追

要四期,
D3 比單推

實在太型

連小妹也心動

有鳩的妖魔

日向 lg live 好撚正

真

我想要張野

NENE 生日快樂

NENE

我愛nene

nene so good

8words so bad

nene

好多賣呢呢

HKT PO由開區開始,F清就就默默姦雲,由一人討論區發展到宜家有吉清,nako清,葉問清等等中堅會然,F清真係功不可沒!!

一人討論區

無人討論區

咁應該你一世都mark唔到呢到既人

F清之前可以無人講嘢嘅情況下,一條友兩晚爆一個po,仲要係連續技可以維特成半個月

有hkt身份個陣咪又係on99

唔係攰到仆街射波就係成日出席唔到event

之後兩年半真係辛苦晒咲良/奈子推同時係中意HKT既人
我以後HKT event都唔個用咩身份去參加

根本就係背叛 係度廢up講埋一大堆籍口

難聽過粗口 快撚啲執柒

正你老母 咪撚帶埋啲泡狗返hkt

唔想係握手會聽到成堆泡狗話

抵撚死 我第一個拍埋腳掌

唔驚啦 呢家都係成堆蝗語啦

你真係追到？ 唔好獅子開大口

蝗語屌打泡狗話

最好埋到去唔好講泡話

你以為個團執柒左佢地2個會返到HKT呀 ，日日喺宿舍發霉直至2021咋 ，所以唯有希望佢紅

咁你快撚d棄推啦好行唔送啦

點會識講

隊野你話事？ 邊個講啲咁既野

我問你追唔追到 同埋我會唔會棄推
係兩個觀念黎架ching

我只係想講 我棄推同唔棄推 你都係追我唔到咋

究竟你用idol本身定飯本身向我講說話？
飯本身既，無錯我唔夠你黎，
但我唔會係咁講負面說話
idol本身既，咁你收皮啦

咁又你話事叫人執柒？

認真，你地所講所謂背叛
係營運，定係mb？
我驚我理解錯咗。

你up乜...

我既希望梗喺我話事啦

佢係咪真係執柒就佢話事既

兩樣都有

宮脇

你覺得佢兩個可以選擇權可以拒絕？

一開始參加都已經唔應該啦 on9

每次都講當個團最需要你既時候走咗
你又會話 個節目做緊個時有好多新飯走咗去睇48
個時起碼都仲有個48G身份活動比新人睇下
今次係直接專任冇咗48G個名兩年半
之後識到佢地既人就係Izone既宮脇咲良同矢吹奈子
邊個咁得閒仲會理你原本係邊到人然後追你舊團
正如橋本環奈夠紅 有幾多人番去睇佢之前個福岡團
結果咪又係睇兩年半後帶到幾多人睇48G

當咩都唔知情況下走去參加覺得真係痴撚線

不如話一開始肥秋咪撚同泡狗合作啦on9

邊個知泡狗講既野五時花六時變？

其實都係個句，係未因為咁就要話佢地兩個背叛HKT？

應該最on9係秋元康

其實你出少句聲啦 佢兩個喺48既時候 呢度啲巴打付出咁多 你點明佢地既感受 仲話mark低人棄推 到時返嚟就__佢哋

主要係有一個隔一排就會話HKT先係第一 HKT先係屋企 HKT先係乜乜乜 我會留係HKT乜乜乜
一個打工仔平時成日都話間公司係屋企 有幾好
轉個頭去第二間公司番工可能有更好前途 正常人第一樣野都會話你反骨啦下話
唔係以為自己咁清高呀

完全駁唔撚到

同宜家啲人因為佢地係idol先飯佢地一樣
唔係idol睇下仲有幾多人跟佢走

其實我就收到風佢地係被逼參加既

但係呢個情況唔係會以為我咁理性可以分析佢係咪真係被逼啊

我有話過肥秋唔on9咩？ 始作俑者梗喺最撚on9個個啦

兩年半番黎咪知道係背叛定係救世主
我淨係知呢家HKT銷售嚴重
要有搵一個代表人物出黎背負晒所有野然後睇佢贏定輸

已經唔係討論緊佢變唔變 變唔變係後事 唔諗後果係佢地on9

但係 一開始你本身唔知咩內容已經唔撚會去考慮參加

冇肥秋你仲係香港咋

咁所以我就要收聲唔撚準講野？
呢度惡撚過共產黨？

指原唔撚on9咩？佢贏撚左個排名先叫人求下批兼任

佢講個下我幾撚嬲？你係唔知道有無得兼任既時候去支持你既主力成員

你估宜家少左兩個主力指原頭唔頭痕？咁佢on唔on9呀？

你有預知能力知道曬後果？

係 咁你有咩意見？

喂大佬講緊一開始喎
之後會點撚知一個鳩叫會爆紅？

無，我怕我理解錯，而家明咗

對我黎講 佢呢兩年半點都係錯誤

我唔會覺得佢帶到人返黎就係救世主

當然我梗加唔覺得佢帶到人返黎添

咁係未而家一下就講背叛咁難聽？
唔到時先講係未會週身唔舒服？

邊度惡撚過共產黨 叫你一人少句叫惡過共產黨 過嚟屌交唔知做咩 人地燒咗咁多錢落去 而家心情咁灰就唔好撩交啦

ok咁係未要做佢兩個黑子先對得住HKT先可以箱推？

違うよ。偶然じゃない。私達は、皆、自分で選んでここに来たの。君と私がクラスが一緒だったのも、あの日病院にいたのも、偶然じゃない。運命なんかでもない。君が今までしてきた選択と、私が今までしてきた選択が、私達を会わせたの。私達は、自分の意思で出会ったんだよ。

唔係唔撚準講 係話你無資格講🤗😉

就係唔知後果先有得討論邊樣岩定錯既價值
有人會覺得呢件事係贏 都有人覺得係輸
唔可以將自己以為正確既野套落人地個套係錯
睇下我幾時有表過態 唔係個個都受你個套架嘛
呢幾日我都係講我係會睇住奈子成長而同時守住HKT

你又知我無燒錢？
問清楚又叫屌交？

你中文真係咁差？

你重睇紅字啦不如

你有乜撚野資格話我無資格？HKT飯負責人？

難聽？再難聽我都講過

我一句問你啦不如 你洗左幾多錢係呢兩位mb度呀？

係啊我一早話我自己能力差
更加on9到相信呢度有好多好人

我賣埋層樓追啊你信唔撚信啊

我信呀
因為我飯既錢真係可以係日本買層樓呀

宜家啲人出黎執死雞仲可以咁厚面皮
咁你實好野既😂😂繼續話咩追埋我個份囉

我睇下我去咁多次event會見到你未

係鄉下買定係東京買啊？

算啦咁講無意義，如果燒錢多所以有權講說話
咁樣做法同奴隸主無分別
我都唔會覺得呢d人係真心既人黎

咁你記住咪去泡狗場啦一陣又話要聽泡菜文唔撚舒服

我就住緊東京既

個個都屌秋元康架啦 係咪就唔睇idol呀

我係咪真心呢 你就試下去搵次同我見宮脇咲良問下佢本人啦

屌你答我未？去唔去泡菜event？
我無去你就可以名正言順屌9我得把口喎

隔離山本彩咪又係畢業離開NMB
NMB fans咪一樣覺得山本彩好重要 邊有人講過呀彩背叛NMB
起碼人地身為帶領者臨走前都將最後心血放晒落後輩到
呢家HKT呢個係突然比人話離開 交比後輩既野只係得番三日
有人話呢個係營運問題member冇得話是
都有人會話點解member要參加呢個計劃
再數落去數到點解神創造世界沒完沒了

係既巨巨我去泡菜場問你join唔join？

其實我想搵d正常人姐我撚想做泡菜飯

我已經好明顯咁答左你

好多人都屌秋元康 係咪就唔睇4648?

我同你直接講埋啦

我準備每場都去既 會唔會見到你呀？

又要話人背叛又要繼續追

隻抽未

抽到實去，到時見

好耐無試過呢度咁熱鬧

why not both la

要講佢地既問題 數到天光都未撚數完

隻抽個陣有冇人幫手去做直播?

係呀 佢宜家有咩我都覺得佢抵死架
好撚抵死添 咁點

又關你事 郁啲就隻揪 無啲修養
專心開工啦

相嗌唔好口 夠膽就隻抽呀嘛
我都係為日後花生舖定路姐 你知我好少過黎架啦

我返工既工作就係坐係到HEA

呢幾年運營比人屌幾多年 肥仔比人屌幾多年
咪又係依舊要睇 因為你中意個個係到你冇得揀
個個都反呢家香港就唔會咁on9啦

咁我都好少上水 食飽飯無野做啫

無花生架啦 散啦

屌你老母 開左頁幾先話冇花生

不如你地1月隻抽呀 我1月係到

日本定香港先 想睇

觀戰

1月過黎把撚呀

我唔會亂咁返香港架喎

仆街啦呢鋪 啱啱打電話問個百幾隻碟好似寄唔切

屌 我有自己野睇架嘛

同埋成半年冇飛 再唔飛會心理不平衡

咁撚大鑊

放學再吹下佢

日本仔吹有用既咩

咁撚熱鬧啊

鐘聲響鈴來留名

收到風有個掛住牙指名既係度撩事鬥非

貴圈真亂, 睇nene算

hi講我？

係呀你呀

ok我係未要俾人罰呢撩事鬥非咁撚大罪仲要破壞呢度既和諧 ？

就係吹先有用喎

咁又冇破壞呢度和諧

你下次幾時過日本呀？

而家要過泡菜啊

感謝大家推po

牙指係日本喎

佢都過泡菜啊你唔知咩？

咁你訂機票未呀

上次要佢幫手盡快寄張門票都唔幫手

都未有行程點plan

有錢咪得 mon機場合影比禮物先嘛

你個啲垃圾板野係咁

已經賣咗層樓邊有錢

駁唔到
未撚寄 想轉地址 叫我唔好收彈返轉頭 先再幫我寄

紙紮？

lego

冇人推post, 執柒咗佢啦

你唔撚貼牙紀？

有咩想屌既就係度屌啦
又話我敗走又話我整臭指原個名
去人地熱門post屌人你覺得好威威？

好啊嚟推post

有新圖就貼架啦

屌啦 我想睇打交
記住你要留意ID

真係會撈亂

大家都返嚟呢度嘈啦，始終hkt家事

我尊敬九派係因為佢上次答過我問題
係啊我未係好熟佢所以就唔尊敬得？

再講，我係飯齡短啊成日9up
所以我就唔撚俾掛指原名？
屌你老母我洗唔撚洗入紙申請你地批啊？
仲話呢度唔係共產黨？惡撚過啊

岩，所以我叫咗佢地黎呢度
想要當我過街老鼠就係度屌

推HKT唔洗人批啊
話人整容又洗唔洗整左容先話得？

回歸呢場戰事嘅原點：棄推
但好似冇人話過要棄喎，你係咪諗多咗

做咩又番番黎呢邊既
唔係停戰咩

繼續啦 開得po叫我

咩邏輯呢唔係好明直接d好無？

跟本就冇人棄
跟本全部人都係擔心緊呢兩年半既HKt

我都唔知你用咩邏輯講野呀ching

ok咁當我理解錯見到有人話「棄推個兩個」就下意思以為棄推櫻花nako咁得唔得？

想點直接？一棍車落去？
我都係飯齡短啊但無成日9up姐

有人係個邊屌我嘛
咁不如直接係度互屌啦

所以就唔可以講野？
日飯都無言論自由？

咩你禁愛俾人屌ga 咩

有罵戰想搭嗲 但係發現好似企邊一面都唔係好岩我

有d寂寞

攪清楚件事 一路話唔理佢兩個既係我黎 佢地真係無

即管屌 我當推post

無人話唔得
唔係講廢話亂入黎開戰lo

不如我地鬧地下有幾廢有冇搞頭

咁你屌我講九派名個問題係邊？
我唔熟佢就唔尊敬得佢？
掛指原名9up又會損指原邊忽肉？

個句明顯係恥笑某巴打改會員名刪咗兩個member 名
其中一個名仲要唔係韓國出道組

然後fching根本就唔係推佢地
唔係推有咩好理

咁我可唔可以企係鬧廢個邊

其實我想問好耐

日飯指原莉乃旦乃樣 你到底推邊個group 邊個member?

企一邊食花生算啦
等兩邊打完先

屌 原來講緊軒仔 叫咗你地平時唔好小圈子
出到公海比人誤會啦

好似唔係F巴你，你講過無推佢兩個嘛

連會員咲良美久一生推都揀 nene

打啦 做咩唔打 給我往死裡打

發現你講得岩 點解有罵戰就有我在場

你地搵次唔俾我見到得唔得

會員咲良美久一生推而家連nene都唔理了, 好失望

改個名都要比人屌棄推

要入紙寫清楚交代所有？

捧球棍全面進場

你又要個個post入
好難幫到你喎

我推葉問的, 請多多指教

話說前日都想問

廢事我仲嘈緊問

點解綻狗你會用奈子神ID

支持

當時f、9這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

小學雞係各位面前表現打架

家陣你推HKT HKT飯問你推邊個咋喎 咁都答唔出
其實你真飯定一路都9up咋？
飛過未？買過碟未？

難分真與假喎清

我理得你公廁定單推
連推邊個都答唔出學乜人睇idol

路人用指原id

屌 呢句真係駁唔倒

洗唔洗去紅館宣布我推邊個邊個？

屌你仲要扮唔係 又唔改番長濱訓教

點解要以為我棄推

成日改名 都係你既錯

跟住係未要up埋passport圖機票圖先可以正式推HKT？

你講句蒙指感召咪算囉

忘了愛

我估唔到有人咁撚惡
你講唔推邊個你唔配追
我真係驚到打冷震

下 原來唔知

咁大家當冇睇我講過啦 多謝合作

我估唔倒有人話自己推 連推邊個都唔知

唔係啊我唔記得睇錯邊個講

點解可以追idol追到連自己推邊個都唔講得咁神秘

你鐘意你咪慢慢去囉
問題係你自己又講唔出自己推邊個又要係度鳩噏 想點
你就算話你推指原都合理少少 但原來又唔係架喎 然後又要掛さし牌頭出來 你自己諗下人地屌得你啱唔啱

你推邊個 人地問你你又唔答 好難幫你喎

了解下各位手足推乜人好正常，睇下有冇同好呀嗎
咁敏感

係依D時候先可以咁多人

好事

原來指原係香港咁出名會有好多路人用佢名做IF

句嘢單推講嘅
咪就係恥笑佢囉

發覺9派對外形象做得好好

🥜

條友成日扮撚晒野

做人有公關

你地自己有群就好難維持個post

每個post都係咁

正 又有人

媽。。。我好亂呀。。。
連名都講唔到就真係
入黎問你推邊個都好正常姐
唔識名咪放張圖答都得啦
[img]圖片網址[/img]

有谷都冇人入既

大家都知個團冇新人
睇下本家post黎黎去去咪又係世界仔鳩up

點知係咪要考試
同埋我而家先用id有可能路人會用

咁群始終一刻都要有
如果POST講D野都頂唔順 群一定仲大單
我係TG群不停咁屌架
兩邊可以共存既 依到公海我其實真係留左一手架啦

再次感謝大家搞旺個場

入唔入是但啦, 最好留喺post

咁你用紅字問咩意思？

呢個真

++ 第一個post就係到

慶祝my nene生日

是是但但隊個牙指出來咪聽
啊佢又咁膽用個名做ac名又唔夠膽講出口

好笑

唔通我叫渡部愛加里又係推渡部愛加里咩
叫矢吹奈子個個又係推矢吹奈子咩
講一句都咁難係到左閃右避

嘩。。。好惡

大家都掛住HKT牌頭

問你推邊個咋喎

你咁都答唔出

仲可以有咩好傾？

自稱日飯連推邊個都up唔出

屌你係咪推misaki架

*咪算

原來你唔係推渡部愛加里, 好失望

老屁股好撚勁喔😊

Google下都唔係好難姐

最憎老屁屁係到打飛機

佢係我老婆個fd..緊係要幫手睇住

我推killer queen

講真
tg谷我都唔係太出聲 post 直頭都冇點睇
有谷搞到好似冇乜動機入來

白金之星 ok?

對住D老屁屁要往死裡打

唔通單推又真係單推咩

你推蒙娜麗莎, 見到會扯旗唔好以為冇人知

佐藤七海is good啊

原來宗教黎
要大叫「我愛指原莉乃」先可以用id先講得野先叫追idol
我真係受教啦

我推指原莉乃
得未？wow wow

谷其實方便求梳屎姐

個POST變哂貼圖區真係冇咩動力追post既咁

好似依加咁有人講下野咪幾好…

單位數推

共存係可以 但係個POST流量一定細左 維持個POST熱鬧其實都幾難

太多POST係咁死

sor係單數推

shit嚟的

叫矢吹奈子個個又係推矢吹奈子

真

其實你正常問，我可以正常答
你一下大紅字，我點知你做乜鳩？

手足個名

一望講野你班老屎忽就知係邊個啦

8唔係應該睇東北member既咩?

係我地連你推邊個都唔知呀
得閒又話指原 跟住又過話sakura nako
然後問你一句推邊個你又起撚晒鋼

個post講嘢同貼圖嘅人得個幾個
唔知有幾多人真係會睇啦, 但其實cd rom真係多D講嘢好D, 新舊飯都好

七海短髮好肥

咁熱鬧賣呢呢唔洗happy birthday to me

真係唔好單睇唔講啦 有時單貼圖真係會攪到人好無心機
唔係都唔會好似係晒gp講咁 貼左一年有多啦 真係有d悶
同埋我開始圖窮啊

新飯

我老婆 我老婆 月足天音！！！
我條女 我條女 田中美久！！！
我愛人 我愛人 栗原紗英！！！

俺の嫁 俺の嫁 齋藤飛鳥！！！

Post全部都係圖
除非有wifi如果唔係都幾係野

咁有咩mb係唔應該睇嘅呢？

有時都唔係想淨貼圖, 但冇人講嘢真係

wa diu原來又唔俾dd架
你地又成日轉推
好難捉摸啊

469

真心說話用外語講 真心d

8仔係好gp黎 不過我覺得東北個d正d

DD邊個group呀日飯？

=LOVE? last idol? passpo?

唔講member都講組合呀？

入IDOL POST從來都唔開圖

D水著有時係街睇 都驚俾人睇到 會覺得變態

牙音第一㗎！！！

但係d人真係好惡
問兩句又當引戰
講多幾個mb又話DD

アキシブ

我搭嗲架咋 SOR

其實呢 笑DD呢 就傳統黎既

咁你講DD咪得
冇人會怪你架喎 大把人推幾個啦
又加推個時最多咪又係比人笑兩野
係得8字條仆街唔認啫

笑下DD都唔比既話
應該唔洗去握手會
兜口兜面比人撞破 心情好既就笑你一輪 唔好既就屌鳩你叫你走

你針對我做咩？
我一定要答曬你？
推一個又推其他個個都有咁做
你齋屌我呢樣做咩？

Why so serious

留意到幾多人睇我音音

咁有冇定義幾多個mb先叫DD先 甚至我覺得2個以上都可以叫

有新人入黎問次次都認真答
派下睇恥笑下又當真
係得前日虎牙個日意見唔同先嘈咗兩句

>1

邊個一入泥就話要習名落小氣簿呀

問一兩句？

my nene
你唔好亂咁認

嘩你地搞到我好撚亂喎
推指原推埋佢湊個d原來要屌既
咁我真係唔識format la
係未要好似其他巴打list曬出黎？

根據以前官方總選書曾經會送貼紙

咁上面呢 就有 神推 首推 二推 唔記得有冇三推 之後就好似係DD

成日都話官方定義3個以上皆DD

又唔當我係新人

照你呢個定義 咁我都係DD

你見到有講 “小氣”簿？
又見到我講要點對佢地？
呢次係你唔識字喎

2018新人呀

連碟都冇得出 唔睇也罷啦

咁你唔講出黎鬼知你推邊個咩
咁好玩猜謎大會咩

推LIST

懷舊野 每人入POST都應該要填 填完之後加推就可以鞭屍

lunch time就黎完 開po記得叫我 諗好名

89行撚開啦

HKTBINGO LIVE?

無咩依家?

10年博多飯

推呀欣賞呀留意呀支持呀乜乜乜

唔知你推邊個 點同你傾落去先

一定唔係啦 依家 今日多左負評wo 入黎一齊傾啦 表達意見嗎

唔好咩。。提供娛樂俾你。。
人地用心良苦渣。。又要俾你地班仆街屌

sor 我唔記得正皮

你唔俾番d credit吉清唔岩啦

即時正皮返

九派名句呀

"支持唔等於推"

哲學到我一世都記得

係啊 所以佢好支持某個member

岩呀

推呢樣野真係好深奧其實

唔怪得有人唔知自己推邊個

屌早講la我飯齡短有怪莫怪細路仔唔撚識世界

google drive

所以話你班老屁股好難接觸
成日講埋野老屁股野 鳩有人知咩

你知啦講錯一句呢度群起而屌
老鼠過緊街ok？

yes 要的
咁你list未
我都list咗啦

認真
真係可以攞翻出來玩下

好有趣架

D神ID呀 後面跟個名唔撚同架

船木沙織 : 宮脇咲良

板野呢？

棄撚左 TKS

講錯野周挑起戰火係兩樣野

要澄清下 我仲幫板野友美字幕組手 唔係仲推緊板野 主要係俾人打人情牌留低

咁我係未無得再係度9up呢？

棄推好似會有人擇你名

歡迎繼續9up

好似棄推E個詞講左3,4年先真係覺得自己棄左

超級cute

我推指原
指原湊HKT
=推HKT
個list岩唔岩format啊各位巨巨？

但唔撚等於我推泡狗隊唉鬆
為咗見佢兩個先課佢金

算啦就當我琴日柒咗
不過我今朝問既係背唔背叛問題
但正如矢巴話齋呢個無得講落去完咗佢就算啦

你一早話自己係推HKT咪冇事

扣分，扣你五十分

你食屎啦垃圾仔 快撚啲死

原來有睇我理性鳩up

My sister

已完 今日唔使開po啦

完了吧 如無意外

我可以繼續鳩UP架 返緊工仲悶緊

開個話題黎隻抽

冇咩話題喎CHING

討論9派係咪推hkt

今日既規矩呢，就係唔準講粗口，唔準提人老豆老母，唔準提性器官

cd rom留下名
plan下年去旅行 想去握手會體驗下 但諗到冇彩同nako櫻 想喊

仲有好多member既 唔好喊住 主推邊個?

呢度啲師兄好似幾時都話
心動不如行動
握完呢次 唔知會唔會係最後一次

所以真係唔好諗咁多喇

係囉好似你之前唔知我who就屌鳩我以為我反櫻

9派hkt好似推牙指喎

好似係

屌原來要講到咁

個個都睇下咁 算dd掛 最有興趣咪miku同未返黎個位

啦 我無咁偉大架 我剩係屌鳩宮脇咲良唔比我咁易見咋

佢好似去同yuna講再見 唔握啦
轉去第二隊
無人同我搶啦

話說
以前同自己個名講過下櫻花

之後佢一面黑人問號 問我咩TEAM 我話HKT 之後佢話佢剩係識宇井真白
係個一刻我先FEEL到櫻花係幾無人識

不過 我一直以為佢鳩UP 之後其實有諗過抽一張去問下 到宇井真白真係卒業先發現佢條仆街真係識

係公司打飛機囉

快番黎架啦 係咁傳緊 番黎救世

最近都少見佢上水

咁你答做咩用人地神ID未

我有張真白生死係手

錫晒佢

咁你搵返個宮脇咲良比我用未

星期一有係度見過佢

點會係我到

板野友美就有個 岩唔岩洗

佢都唔係hkt飯緊係唔上水

my nene

唔推又霸住id 可恥

公海無人要咪用囉 喂仲有人唔知我係who架
咪響朵啦

俊？邊撚度俊？睇過？

個個垃圾id比左人啦

我以為神id係你到 個時有幾多個櫻推

屌你個嘴

你又知我唔推

まどか個id係邊到?

又關你地事

有時間我覺得真係要試一次
到有一日最中意個個走但係你一次真人都冇見過一定後悔

我以前推架喎
射射射 射你老母

冇啦 呢家冇人拎住
我記得原本好似係我到

..

where is 田中美久

踢 88

gogogo

你拎番出黎囉

都係有人用左

即係得我唔係

唔好要依d野啦

LM

真
過來人表示ED野真係唔好拖 好後悔
明明PLAN好哂 同佢講埋 話幾時去 都可以臨去之前就死
如果可以早D 如果可以見一次

關你撚事咩

惡

想知Yuna有冇人用

問九派

改做組合名推babyfat喇

好似好多新人咁

問佢有咩用 問我啊 me 問me

我黎花生咋

唔了 比你用臭哂

都屌完啦 無咩花生

其實我好似知係who到

拎唔到囉 問問問=.=我拎唔到miku先拎nako

收集哂啲神id 再賣 有得諗

我講過高價收購宮脇咲良架

松岡はな個名冇人用緊架

之前明明有

說好的長濱訓教換呢

呢家一定冇

棄左？擇低先

你搵到出黎 我齋藤飛鳥都拎到出黎換啦

原來本身你黎既

八字

鬼叫我係窮鬼學生 又遲入坑 屌你老母死泡狗

原諒我當天不懂得珍惜

愛的太遲係慘

no la

我到依加都好後悔冇去到香港場live

仲有機會既 睇多d hkt啦

認真 唔係特別神

唔洗學砌字算好架啦

見多一次得一次

影相個part最神 好似係全部G第一次

慘過砌lego

近排d live神2000倍 痴線 係咁落黎俾你影相

玩法唔同左 點同

唔係 其實有試過

真係超級想去 依排d live

我家Nene

即時行動 飛去睇聽日bingo

起碼同一套tour 起碼台灣日本場都冇
不過香港只係選拔組

我個時去問過mariri 佢話會黎架 點知都無黎到

香港場細嘛

IDOL講野唔可信

我深深體驗過同體驗緊

去追佢聲優event未

想去啊真係 夾唔到時間啊 有無D可以夾到握手會架
不過首歌我都未聽過
同埋依排HKT負擔好大

琴日有event 今日聽日有HKTBingo live 星期六全握
岩晒日子 又唔去

遲啲會係抽4個定喺而家3個入面棄1個

抽3個 唔知點解你地成日話我4個

YUNA AOI AMANE NAPPI

Fching add我入tg谷未

nappi唔計的
雖然好得意 尋日instalive
係咁貼塊面埋黎
諗起個人都爆炸

你咪自己入黎 不嬲都係公海

今個post頭原來冇擺谷link

hkt點會唔關我事=.=

我依家先知

好啊, 就嚟爆post

刪了

arm ar, cut人了

你既笑容融化左我個心

我問親都信 未衰過

成日都呃我 連呃我2次

你渣 佢唔信得過你 我條女信我呀

你個日先比人呃完等咗4粒鐘

因為我無問佢收皮未呀嘛

笑死我咩

萌香我婆

你呢期好串喎

成日串你冇得握手我後悔了

難兄難弟

Molamola

抵啦 笑呀啦 繼續笑呀

下次同邊個member玩好

呢個好唔好

依個幾好啦

好彩我本身就係HKT推 會搵到新快樂

自問自答

我去泡國搵新快樂

睇下你搵到幾多

屌你老味 笑笑笑

想行禮了

Ok畀你做證婚人

你行割禮

諗住冥婚?

幫你割

走開啦你地 唔好掂my nappi

痴線佬啊

後邊

比起平時好正常啦

點睇

右邊係我

又點睇

影完相之後啜咗落去

你左我右啦

🤔🤔有難度..因為啜咗,下次留意返.

要左

牙圓條腿

好想見aki

變態佬躝返去玩手啦

變咗 MOEKA

Arm, 吉良吉影玩手啦

而家學下玩腳囉

QQ

鍚晒你

kiss my ass

ngt9

☺️☺️

好啦喎

屌你老母又係啲傻閪㗎妹 又會真係有人追

55

你真係夠膽貼上黎

諗住睇下你起身未

唔使做啊

同志辛苦了 搵錢見天音

yuna啊

我架喎

你都話去同人講再見 你都無未來架啦

再見係再見面咁解啊 不斷再見

真係龍門

新post

.